[民意戰] 紅隧既一個諗法

覺得政府會打民意戰 企圖用塞紅隧黎製造輿論風向

我有一個諗法 睇下前線點諗

由星期一早上開始 我地打正旗號要五大訴求

如果政府回應訴求 我地會開返紅隧俾人免費過

如果政府唔回應我地會繼續塞

我地每日早上高調問政府 晚上再宣布政府唔回應訴求 最好俾傳媒報導等我地make到noise 又可以爭取到市民(對免費紅隧) 既支持

主要係想spin個波俾政府 同埋免費呢樣野可以爭取到返工同藍絲既支持

要守得住聽日先

文宣要快

重屌ming仔有咩用

紅隧俾人免費
香港人就不攬炒中國

咩意思?

唔太明個logic 政府答應->運動完結 咁仲佔黎做咩 政府唔答應->繼續佔 咁點樣免費開到比市民

無用
輸得

都可以聽日俾下甜頭 然後又話政府唔回應訴求所以封返

攬炒中國就是讓港共停止運作
吐露港公路通車，已經成為林鄭向中南海邀功的政績

因為我係博佢唔回應(而呢個機會係好高) 所以我地先無可奈何要塞 咁輿論就會怪政府

如果我地無理由咁塞 咁返工藍絲就會怪手足

藍絲是中國人，沒必要害怕，因為他們只敢在港警和解放軍保護下出現

雨傘嘅教訓
講都講到口臭
中大保衞戰之後，唔需要再佔大學block交通
區選前安撫一下巿民，唔好令淺黃中立撚反感

唔割
但我必須指出我認為會危害運動嘅問題
係手足嘅要屌就細力啲

睇你點睇啦 吐露港係重要 但係中大既環境唔適合長留

即係黎明行動都取消 然後全文宣?

既然不是適合長留，為什麼宣稱2號橋很重要？

破解「以暴治制亂」
習近平已經暗示23條立法

我意思係吐露港係春袋 但係因為中大既環境(1500發tg 變相係毒氣室) 內部問題 (嘉年華化同唔適當既裝修) 又有3點無共識既記者會 分化嚴重 所以撤係一個好既選擇

2號橋很重要，就是請中大人回防。中大人和校長自己棄守

區議員候選人的記者會，成功化解中大人守橋意志。
區議員候選人是垃圾
2號橋不重要，為什麼港府連夜封橋？

anyway 尊重前線決定 只係提下諗法而已

船和公路的運輸能力差太多

Psuh

吃飯喊口號，可以抵擋解放軍

政府會打民意戰 (Divide AND Rule) .. they are!

解放軍很樂意清掃香港垃圾

中大人完全棄守2號橋

暴大虛有其表

街坊軍只會摺棉被而已

區選唔一定贏㗎 大把黃冇登記選民
仲有一車車深藍種票

如果話要顯示民意 其實二百萬上街都證明晒

攬炒支那港共

等著香港人被DQ

香港現在處於體制外階段
香港的選舉權與沒選舉差不多

為了支共簽署五大訴求而投票？
妳相信支共的選舉